有冇人可以秒回下我

我看過沙漠下暴雨
看過大海親吻鯊魚
看過黃昏追逐黎明
沒看過你

我知道美麗會老去
生命之外還有生命
我知道風里有詩句
不知道你

我聽過荒蕪變成熱鬧
聽過塵埃掩埋城堡
聽過天空拒絕飛鳥
沒聽過你

我明白眼前都是氣泡
安靜的才是苦口良藥
明白什麽才讓我驕傲
不明白你

我拒絕更好更圓的月亮
拒絕未知的瘋狂
拒絕聲色的張揚
不拒絕你

我變成荒涼的景象
變成無所謂的模樣
變成透明的高墻
沒能變成你

多謝你

Hi 港女

浮雲哥

睇錯做靚女

你就係靚女

辣辣

餃

係就好, me柒
留意番我個名第二個字

餃子好食

我可以加超級係前面

食我啦

有品味

超級一甩肥餃子
唔順口

我又想改名

改啦

咁我起筷先，d肥肉夠晒爽口

有咩意見

大大啖咬我

想同你一生一世

我唔講粗口㗎

以為你諗好名先想改

我未啊 突然想改

咁諗下先啦, 30日只可以改2次,好珍貴嫁

辣妹又改名

好

蜘蛛仔

我放工，食完宵夜了

蜘蛛仔, 好耐冇見

食左咩

飲唔夠水囉

會唔會係食太多薯片

乜你唔係減肥 ?

前2日去澳門 食得太開針

今日得閒少少炸

米線，而家返緊屋企

咁夜仲有咩

一次半次
飲多啲水

紅橋嗰邊，屯門

掛住u

飲左好多 成日都急尿

柯囉

飛的回家？

我都係，星期二見第二份工
準備打兩份工

我鍾意忍

輕鐵吖，仲有751撘
而家到你樓下嗰站

下, 番學仲要番2份工?

之後瀨

Hi

要去邊瀨

床

唔諗住返學了 好浪費時間

邊個張床

唔岩讀?
轉科呢?

比你揀
習大大 辣辣 浮雲

美女約嗎

習大大

約

好
召喚

唔啱讀,無我想讀嘅科

你唔係fd咩

好耐無見習大

係吖

用啲蜜糖引佢出嚟

密糖

應該係你好耐冇出現

換衫 我們去蹦的

real

仲有一個sem 讀埋佢啦

太忙，我都唔想

唔啦，返到去又無意思，我返工報更都報咗全日

辛苦你了

準備好

但你唔係比左錢？

一次過比晒一年嫁咩?

一個sem咁俾

一個sem一個sem比
但唔係應該開左學咩

去吃仔仔

所以我俾咗，但我都唔返

咁浪費

係

我吃唔少

但真係貼錢買難受

咁真係冇打算hea埋佢?

我捉你吖嗱

平時係邊到上堂?

開心些牙

捉到先算
小心比我食埋

蜘蛛仔 好食
介紹u

hea唔落

屯門

你都讀左一半 讀埋佢啦

我無咁易俾你食到

你終於搵到

我都覺得
夠鮮味

佢搵唔到個POST ?

有啲料到

豬豬仔 我今日又食咗芝士餃

點知開咗另一個post姐

我係食家

好蠢

之前個個1001左啦喎

食太多密糖

你知唔知winniethepooh有認知障礙嫁

咁習大大咪......

我以為係花哥個個

我好耐無食！都無時間食

我好搶手架！

有人要食你啊

你唔係放工會去食架咩

其實你冇入錯

無咁容易！

呢排都無乜去嗰邊
放工就返屋企

男神

j左先

咪1001左囉
佢孟加拉效應

新男神

我！

一直冇人開

蜘蛛仔who

你有野要宣佈?

所以咪我開囉

我地男神

我男神2號

我都開咗

我都唔識！

我有個男神1號

無

我識！

呃我

食個芝士餃個人都開心啲

你係小熊維尼呀嘛

搵日去食！

哈哈哈

蕃茄芝士

歪打我

你瀨尿

呢嗰真係最正，但成日食二人餐，都會食哂兩舊泡菜，蕃茄就俾人食咗

唔係我呀 你搞錯左啦

係餃呀 你搞錯啦
佢仲係到偷笑

都係打你

好橙呀我

你教壞餃餃

岩啊岩啊

禾矛牙

係囉
我明明好乖架

哦

餃餃我地一齊減肥

好串

你有

但係已經比人教壞咗

一早講好左一齊減肥
你係咪想join

好啊
我又買棒棒食先

大佬

我仲好純好乖

join

你打算用咩方法

用物極必反法

我肥左又瘦左

食食食食食食

食少少好啦, 唔好以為食佢夠營養
食番makpi一係

跟我飲食習慣

我知佢唔夠既
食返makpi都好

我唔識扮細食

你咁大食

最緊要飲多啲水

Yes mum

我真係好細食咩

曳

做乜咁多個post

原來你都大食

好乖架

唔知

狗姐

瀨尿

開咁多做乜

係 佢瀨呀

人地叫我瀨

我唔知蜘蛛仔開左

而家你細食左啦

教壞哂

拿, 我叫你柯嫁

唔好聽壞人話

真

係咩
又扮野啦

係你限床

咁應該聽邊個話

張**

一齊努力

花仔唔係開咗個咩

恰下你姐

有咩, 我搵左幾次

個名唔同左

自己

毒撚係連登搵存在感 ?

變左咩名

聽媽媽話

如像我信自己

我係

又恰

有冇人屌鳩我

我聽媽媽的話～

第一下以為你做乜搵人屌鳩你

冇人會想屌我

佢傻左

唔食野個人係會蠢啲

食飽啦!

明白既

大家平時有冇聽歌

點會冇

你聽咩歌嫁

好多bo

唔夠

我好少聽歌
係有時抽起條筋想聽下
聽幾日又唔聽

我搭車就聽啦

個女仔好似幾正

呢個作曲作詞人我幾中意
不過佢把聲太特別, 我都係中意搵cover黎聽

有啲係唔錯既

我對佢冇認識

就咁睇好似ok

我未試過開住黎睇

小背心都唔錯

冇人了
差不多收皮了

在

Join

冇人

bb

早

hi

馬仔

可以

皮仔

我訂嗰對鞋有了！

餃姐

Yo

圖呢

我唔想返工
可唔可以幫幫手拉住我唔比我返?

同你拉拉手

快

而家拎，頭先去咗食餃子

射到你郁唔到

捉住你

蕃茄？

係！好好食

你就好啦 食好西

你地聽晚都食啦

冇啊

肚痛

好眼瞓

返工？

我咁乖
唔玩呢味野

射去薯薯到

蜘蛛網

今日望風假

打風咩

打錯，放假

食乜好

有咩揀

女
奻
姦

姦

ok

樓主不見了

佢訓左了1

溝到仔未

ff下算啦

識佢？

溝我

唔識

Ok

唔溝就冇

咁寧願冇

又恰毒撚

冇恰

毒撚有人恰 冇人要

你還有一對手

關咩事

毒撚既女朋友係左手或者右手
乜唔係嫁咩

唔想做毒撚

你個名

因為我真係好毒

例如？

冇朋友 唔會撩人

我都係 咁我應該都好毒

所以咪冇拖拍

冇興趣

冇人會對毒撚有興趣

same

教我點flirt 女

想學flirt女

我都想學

圍爐啦

yes

me 33歲（a0）

就快34歲啦

金金

就死啦我

教下我ok>？

馬馬

食餃子咪得

走先 我幫你睇鋪

我煮餃子俾大家食

3

唉 終於病撚左

食藥 睇醫生 睇住身體呀！知唔知

冇時間睇醫生

點搞呀你

希望死唔去

傻的嗎！？

連返左16日 仲要返多6日
好撚攰

傻左？

高撚真好

想join

同兄弟炸

我都覺，點解我咁矮

幾高先算高撚？

小鮮肉

你ok la

我自介 矮柒窮

我自介 肥矮毒柒窮

我都係

皇上

我係肥矮柒毒窮

做咩

咁岩既 我又係

狗衝u

同類

我唔靚又矮又肥

我都係喎

習習豬

我係小豬 你個朋友

你邊到矮

有又煩冇又煩

而家好多女仔170

小金 放工食咩

咁高嘅

咁我點算

係呀

媽媽飯

你係可愛型

你呢

咁咿唷呢

矮170幾cm

邊到可愛
胖妹就真

有咩煩

得

辣豬做

我好矮

我今日全日淨係食咗一個麥當當
好好養 要唔要包養我

點解辣豬唔係豬

得意呀

包 即包

因為我做左

有人養

胖妹咁 邊得意

Jeng

咁我地要搵埋跳跳虎

瘦妹就正啦

邊個做好

肥肥地先得意

狗姐？ 夠哂高

肥肥地=心口漲卜卜

不

好啊
咁仲有隻兔仔呢

好正架

咁多架咩

心口漲卜卜 唔正咩

有隻黃色兔

點解

完全無印象 隻兔仔應該係毒撚無存在感

改左名
好慘兔兔

我有170高呀

我係胖妹

我係胖虎

哥哥

大雄係邊 捉佢出黎恰

係咪浮雲

一齊恰佢

胖虎：哈比熊
胖妹：哈比餃
大雄：浮雲仔

胖虎：哈比熊
胖妹：哈比餃
大雄：浮雲仔
小夫：巴渣妹
出木彬：
靜香：
多啦夢：
多啦美：

Bye

胖虎要同小夫一齊恰大雄
大雄未來係咪同胖妹結咗婚

即你同巴渣妹

唔係

恰浮雲仔

如果有多啦A夢幫手佢就係同靜香結婚
如果冇多啦A夢就.......

恰佢

一齊

可以
但好負

大家毒撚都可以互相傷害

佢妹可亂

被冷暴力對待

發直咩事

同另一半嘈，之後佢無再應我了
唔知依家應該點

嘈咩先

講好左話出街
但佢忽然嫌煩就話唔想出，淨係想番屋企

突然放飛機

有蛋糕食

忽然嫌煩

我明白眼前都是氣泡
安靜的才是苦口良藥
明白什麽才讓我驕傲
不明白你

小夫你好

小夫?

你可以睇27頁

睇左, 歪me係小夫

因為你同習大大好好朋友

你搞錯左
我唔同支做朋友的

佢係哈比小熊啊

你先係支

佢係依唷！

試圖扮成雨雲獲得蜂蜜
同經常提供錯誤解決問題既方法 ?

今日星期六, 啲偽毒消失晒, 走嚕

辣支依唷

真毒

我係到

有野唔記得整 又番來了

衛啊

ok走了

再見了

新post留名

豪餃

好耐冇聽你咁叫

你想聽？

狗狗最近唔上水

因為你

有上

又關我事😦

係咩🤔

你上多啲 佢就上

根本唔關係 我只係毒L

我唔見佢上

扮乜啦

你要好似我咁
專業mon post 先得

冇扮

好眼訓了

狗狗好少覆我:-
都唔知係唔係毒親佢

早抖

係咪要Mon post

唔係了

偽毒

禾系mk

部左未

訓左未

mk支

浮雲仔
上黎比我恰啦

恰你

乖乖地比我恰

恰你 你乖乖就範就分返 條女畀你

有無辦睇先 點知你有無女分比我

冇

咁恰你

唔好

搵條女番黎就唔恰你

真毒點會搵到

點會 佢好好

same me 34歲a0

做咩啊

辣辣回來了

hi bb

hi aa

Hi cc

你退我又退
你進我就進

冇人既

叫我?

Long time no c

我成日上水

我成日游水

識游水

辣姐

好急急

叻

去廁所

唔想郁

幫你去

好啊

辣豬

下星期先放假

玩命

第十六日

咁你總共連續番咗幾多日先放假

你好嗎

仲有五日就放

還好啦

連番21日

幾時食飯

錢啊 我要錢

你約

洗唔洗咁chur先

你咁忙

說好的BBQ呢

我好忙呀

有位?

就新年

早d就ok了

都冇哂人了

搵工未

未

信呢

都未

關咩事你又唔洗派錢

有架 我囉

一係等你冇咁忙先

agger

米奇

u know me

辛苦你了
學識左跳一次比我睇

餃餃跳

下
我幫保安mark低

我是一個大蘋果

我做fans

辣豬來了

支

食宵夜未

飽了 唔食
今日蝦皮了

你要增肥

你係邊到聽番黎
你先要增肥

你要增到鬥肥鬥贏浮雲仔

下

加油

mos burger啲凍奶茶勁好飲

薯條都好好食

好飽

me ftgf?

識玩

覺得細個個陣追求新野 乜野都要uptodate
宜家反而偏向中意舊野
就驚覺自己

應該係停留左係以前個階段

有女

we7有女add我，點做？？

條女個樣

小心

唔好迷戀我

廿中了

我只是傳說

等車笑左出聲

引到你笑

夠on9就笑得出

笑點低

好橙

1001

請me去 ？

ok
me open post
no people come

i come

薯薯

退出選民登記有咩手續？

支好似唔洗比入場費

餃餃

終於放工啦